有冇人一見到撚 就自然反應條脷伸一伸 想試下？

屌奶星。。你咁特別嘅師兄

書包屌你

你都係？

書包輸波輸到想含撚。。。

書包包輸包含撚

唔怪得你日日比人屌都無感覺啦

問緊你地會唔會姐

想唔想試下？

書包包輸

包含

書包屌你老木

含撚好冇？

有病

死基佬

Pmed